[IOS/AN]少女前線 槍娘 [43] 垃圾合作槍

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

活動

簽到限定人形

夏活女

小薯LM

當你已經看破紅塵，造槍、買skin嘅欲望為0時
你鑽石嘅增長度將與每日簽到同主線通關成正比
而係呢個前提下10宿將會係基本

心若冰清

LM

留名

負皮

幾時先到你出黎？

1 more day

正皮上一頁

我覺得都幾可愛呀

幾時再出多次ots14

你冇打咩

合作過後, there should be a new event
可能會出返黎比人撈呱

lm

有冇ios陸服大佬拯救下小弟

一隊咁搞得唔得

記得巴哈pm話：「夏活不會有，但....」
唔知但乜鬼

ntw練黎對你現在無幫助，有無ar？

仲信呢條友講野

我已經唔會再信台灣果邊個代理講嘅野

個期岩岩玩冇耐 完全唔夠打

我彈佢老味 當日話下個月有排行獎
過幾日又彈出黎改口話之後公佈
聖造又係咁 近期唔會有 屌那星2個星期後就出聖造

喂喂, iso果邊好似冇得再軟更新
早前某次更新已經出過大問題
未來有機會愈黎愈多問題
三思

係呀, 屌臭佢
信左佢冇聖造
第一周射左過百飛

之後第二周出通知一個星期後聖造
我唔撚會唔記得呀

佢而家低調左勁多
應該只回答d有把握嘅問題
當知下咁囉

轉台啦

唔想放棄我嘅G41

time fixes everything

算啦反正我仲有玩另一隻大陸山寨艦娘game都慣左

蔚藍xx？

個隻係山寨嘅山寨

咁少前咪都係山寨

yes

起碼少前唔係艦

咩料

乜黎
睇黎少前都叫高級山寨game

呢隻係超級休閒養老game 玩開呢隻玩少前覺得個UI係靚好多

聖造完一大堆裝
強化到窮

玩緊蔚藍

屌成日唔記得問
5星TYPE 3 防彈有冇用

你應該有排都用唔著

呢件垃圾...有既你得閒就會用到

一至兩塊就夠

朋友, 你聽過戰艦少女R嗎

碧藍麻麻地個玩法, 我手機GAME都係HEA住玩

以為出到5星好野添

留兩三件

3件應該都夠哂 你想玩兩隊唔阻止

好D?但係舊D?

玩過艦r日版 最後都係覺得艦c好玩啲

有用既都
但要升滿校滿

6核

春田x2...

eu

其實係因為r多外國船先冇玩c
玩個陣c啱啱出衣阿華

2隻山寨有個共通點
都係啞人

各位巴打對唔住

旋風100lv左又整多左隻

玩法唔同，r同日本艦c類似但入面戰鬥似少前咁樣兩邊q版逐個逐個射
比較hea，有時推活動要靠運 全部一齊打細船唔打boss會想掟手機，唔同少前推圖講策略

冇所謂
棄game

r出左配音

少前係咪本身日本game黎我見請到d連我唔係好睇動漫都識嘅聲優(eg 釘宮)

第一隊砌左2smg 2ar 1rf
第二隊砌左3hg 2rf
咁第三砌咩好

大陸

旋風隊

咁勁

旋風隊係點砌？

G11 旋風
閃電 維爾德
WA

求FAL公式

345 * 4

巴打們幫手解like個任,仲差20個like

Allu: Fuck

Fuc^(升調)K

小圈子group窮人與狗不得內進

利申:汪

新活動槍個style好唔夾

想買T01個個AC
大家點睇?

呢個遊戲會BAM工作室acc，小心。

唔係掛

黠解要買ac

又唔一定ban晒既
咁多個rifle都仲生存緊

我地好似有個rifle 巴打，十電既
十電咪唔洗死

課金保平安

我覺得買/課得過

人生第一次課d垃圾大陸山寨game

成千蚊喇

重造6664 射左落海

我都差唔多

唔敢射

不射男

想收個ac姐
個賣家成日都唔比反應

其實自己由零開始咪重有滿足感

如果堅持要收ac，你最好順便睇下個ac有無NZ75呢啲早期簽到限定槍

我記得好多個po之前又係有條友收ac玩，依家好似已經消失咗

琴日課金整槍
淨係整到4把5星
心諗好似收個ac抵d

課長

好地地點解要課金整槍
儲下資源白紙自然有啦

課金整槍

課左58蚊咋

新手整5星
等卡關啦

58蚊4隻5星
你點用d錢？

我可唔可以用580蚊整隻老李

可以用錢課槍我一定課

其實係5隻
有隻重覆
我拎黎買資同快速卷囉
整左四十幾下,唔係好記得

金主玩法

啲賣家賣帳賣幾錢有啲咩？

我都有啲好奇嗰啲帳有啲咩槍/裝

應該買呢個

全部5星1LV
你玩唔到落去架

卡核卡到暈

其實玩到後面呢d槍唔難有
前期卡核又用唔到
直接課$250仲好

新手真係乖乖地 唔好好高騖遠

呢隻game唔同其他game 起手幾隻勁既五星就搞掂

成隻game最重要既資源係現實既時間

玩得愈耐 d資源槍自然會有

慢慢得到會珍惜

少女前線是後勤遊戲

每日三點都好緊張刺激

3點又到，唔記得攞電既記得搵dee完日任

仲有0電me

98電GET, 差唔多2千電喇

成班人3點過左幾分鐘先上水提人拎電

我半夜攞開，日頭只食花生

唔洗瞓咩...

臭狐狸又出事
偷圖整卷軸

新手LM 玩左一個月唔夠

夜班人，四點幾訓到十點到，剛好無少前野做

有無需要add巴打幫手過關？

暫時打到3-2 唔係好想打上去住

btw 我ID 3550
早期開左AC放左係到

UID: 830
我爆左好友
但可以互相點贊下

Added
我都岩岩入坑

去到4-3E你就會發現天堂

得閒先打上去

Added
需要嘅話可以用下我
Btw 10電得閒黎偷下

見者傷心

個number細撚到

賭場賭到冇口糧
FAL

@ OTS巴打

equilibrium

咁似ow死神個把

睇落招技係類似cz75果種

die die die

買買買

垃圾山寨game

大破好撚正

咁快唔夠槍用

skin nein nein nein

藍色好淫

PSM幾時出到

屎忽痕60造都係冇英國妹
出左4隻灰熊

造多幾個月考慮下打電話比我老婆

有3隻, 不了

咁難出

2有隻英國妹冇綠毛

曬親

十隻灰熊 冇計到幾多造 總之造左成個月得閒就幾飛咁

push

pull

差綠毛 順便當整灰熊

新手想問下
個救助室要升到幾多LV先養到八哥?

1?

冇人會養

不符合經濟效益

多出黎既2星槍拎黎做咩
全部人形拆解?

MG拆，其他當肥

當肥姐係點?
人形強化?

yep

點樣先可以容易D升lv?

打多啲

爆肝
同好多體力GAME唔同
你唔大洗可以24小時咁打落去

即係不斷打關卡?

新手去邊到練槍好

300蚊買旋風老李 加多300買埋IWS 然後我可以直情唔整槍

邊可能300咁平...
係都vip 5 6 7等每次送一個旋風碎片
然後集齊3個換一個旋風
然後大家就唔會玩呢隻game

4造3核

730 630 130 439 出2:33 ?

第二把WA點算好，第一把已經五擴左

5核

拆

屌你老母bye

點解me要叫春先出新槍
其他人就會慢慢齊哂

點解我叫左春都唔識出新槍?

命裏有時，終需有
命裏無時，莫強求

我都叫左好耐綠毛春都未有

我WA都冇

賭到冇糧

新手入坑就快一個月，有冇巴打教路點砌隊最好？

巴打好歐

已盲

仲有2日幾

一個月 又老李又ppk

李 wa 維爾 綠毛 灰熊 一隊
M14 SVD 3把手槍 一隊
G11+Vector開一隊 落G41 湯哥 加多隻AR之類

新手唔好練mg 唔好練旋風

一個月齊撚哂咁濟真係好撚過份

好想要v衝 分隻黎

依家啲艾大仔咁勁既

去6-4刷

正解

有得刷已經好好
我隻老李

盲咗睇唔到，比唔到建議你

一撃脫離？

又係扮新手晒槍

又一運氣與智商成反比的實例

歐洲人去死

我寧願弱智
嚇火都卡一個月
仲未有

你已經都造到旋風啦，噴火容乜易

佢想做識飛戈隻？

睇黎都係...
好想有真新手為個post加d生氣
好彩佢曬唔到我啫

有五擴都話自己新手

你都同我收皮

新手特別歐

咪咁惡
我已經金盆洗手，冇囇槍好耐啦

我新手個時又唔見咁歐

咪臭系

賭撚左咁耐都冇LEE同SR3MP

試下重做6664

你d運用左落裝備到

真 新手here

我用高消式日日賭十幾飛

Same 一齊卡Lee

btw有冇人見過個小小
幾個月都好似冇見過佢咁

I love you man

萌新

其實我都未夠2個月 擺明仲係新手黎
點解仲未出到綠毛

打到第三個月先出綠毛

我都冇印象係邊個

你只要堅持每日4造手槍，2-3個月差唔多會有

仲有個K字頭嘅兄弟走數走到唔見埋

收數佬上門KO左佢?

我非洲新手

我都係新手 不過個帳擺咗係度好耐
id 4505

我諗冇人新過我

我係真新手帶領員
有冇真新未add我？頭先del左個幾日冇上嘅fd
而家有一個位

4位數字新手

上面我記得都有一個

我3550 4位數字新手

我每日已經唔只4造

就係你啦

真係多咗好多新手
btw 返工冇辦法即時解答問題 盡答各位新手

點先有57？

好開心有新血

唔好打喇，再打死人嫁

呢位ringo巴打點稱呼？

坐時光機

活動真係得兩支聯動？
定有其他限

今次睇落主要係聯動
當然一日未放晒資料一日話唔埋
要靠聽日陸服率先體驗

p90同肥牛加2肯出現未

無咩出聲姐

聯動完仲有真‧夏活
少前新槍應該放夏活啦
我反而想聯動地圖跌以前既限定就夠

對唔住
成功掟西瓜落海

哇頂

小小?
細細粒?

仲有無人fd list 缺位?

打埋sinoalice 肥 add你

一早add 咗sosad

btw my id
新手都無所謂

真係好想加個功能係睇邊個用左自己d老婆
好想多謝嗰位巴打並用返佢d老婆作回禮

好彩唔同ser

剩係用猴子同紗路老婆

㺅巴仲唔報仇？
Btw我都有用

我都想扮新....
我跟本就係新手

連第二隊都未練起

未起身已經比人用晒

其實自己隊嘢最多可以畀人用幾多次？

20*50=1000

應該無咁多

冇咁多呀
有D多人用既 未完自己果20次quota都會話本日次數用完

係?

自己個隊一日最多俾人用10次

今日一口氣多左兩隻new

希望陣間可以刷到PSM

出現了

酸

利貝 噴火 ？

YS，抽曬兩隻

普池差iws

都話左輕鬆
撈埋psm啦
撈埋上頭十

CLS

ON99

好掛住Ge巴

岩岩先上eyny睇完你

有無全套bt

我都新手嚟

91%收集新手say hi

same

收集率75%以下都係新手

74%

68%

67%

肥牛都係得68%

你信佢?

唔信

58%

60%

Me 2
上面一個月超過份已扑

56%

26%

肥牛你扮乜新手

82

71%

me 4月1開始玩都唔新手？

屌你老母春田有冇用
賭fal 出左4-5隻

五秒內tier 1(如有專武)

利申五擴加八專武有晚裝

冇結婚

信唔信我即刻結？

你已有？

btw，3點攞電呀

我想要FAL

都諗緊你咁歐一定唔止68

作細數都高過我

喊出黎
本來camp咁3:00衝出去搶電
點知頭先2:58先俾人叫出去幫手做嘢
一返黎d10電已經冇曬

陰公，下次不如去廁所反鎖自己先攞電

fal就算到後期都唔掂，要大波既不如考慮下mk23/m1918

BAM

我一日中兩次綠毛呀

一擊脫離

點解貼埋我出黎
無辜呀大人

純粹係畫師係本身玩開隻艦GAME嘅畫師黎, 有D親切感

416我未有
有無咁難出

好好珍惜仲有呢種感覺既時光

之後就會一車車416送到你屋企

妹妹冇乜用, 但都練到100了

槍強化 太長自己禁入去睇

1.122版本技能平衡性調整

少女前線
06.21 15:59
閱讀 17364
關注
1.122版本技能平衡性調整

親愛的指揮官：

為了給各位指揮官更好的遊戲體驗，我們對部分戰術人形的技能進行了調整，具體優化如下：

1、手槍類戰術人形技能改動

在之前的版本中，手槍戰術人形的技能初始CD幾乎短於所有其他槍種的戰術人形，這使得多手槍陣型在戰鬥開始階段有著遠高於其他槍種搭配的爆發輸出。鑑於此，我們希望保留手槍戰術人形BUFF實用性的設計，同時降低多手槍隊因開場爆發過高對於其他槍種的壓制。

以下手槍類戰術人形技能的開場CD將調整為6秒：

柯爾特左輪（火力號令）

灰熊MkⅤ（火力號令）

謝爾久科夫（火力號令）

Bren Ten（火力號令）

Mk23（火力號令N）

斯捷奇金（突擊號令）

M950A（突擊號令）

阿斯特拉（突擊號令）

PPK（殲滅號令）

92式（衝鋒號令）

USP Compact（精確號令）

HK45（強襲號令）

Five-seveN（穿刺號令）

託卡列夫（掩護號令）

P99（掩護號令）

P7（掩護號令）

P08（掩護號令N）

PSM（隱秘號令）

格洛克17（火力壓制）

納甘左輪（火力壓制N）

NZ75（突擊壓制）

Spitfire（突擊壓制）

MP-446（突擊壓制）

馬卡洛夫（精確壓制）

維爾德MkⅡ（精確壓制）

FNP-9（掩護壓制）

SPP-1（掩護壓制）

59式（掩護壓制N）

CZ75（觀測者直擊）

2、部分步槍類戰術人形射擊類技能改動

在設定上，步槍的射擊類技能是一個前置CD較長但單發傷害較高的技能，在部分高倍率傷害的射擊類技能擁有者（例如NTW-20）面前，非炮狙類步槍射擊技能的輸出顯得傷害不足。我們在本次修改中適當提高了這一類技能的傷害倍率，並縮短了瞄準時間,同時修正了部分該類技能不恰當的開場CD。

以下戰術人形的射擊類技能，瞄準時間由2秒縮短為1.5秒，傷害倍率上調：

春田（沉穩射擊）

莫辛-納甘（沉穩射擊）

PSG-1（沉穩射擊）

M21（瞄準射擊）

Super SASS（瞄準射擊）

SVT-38（瞄準射擊）

M1加蘭德（鎖定射擊）

SV-98（阻斷射擊）

以下戰術人形的開場CD統一調整為10秒：

春田（沉穩射擊）

莫辛-納甘（沉穩射擊）

PSG-1（沉穩射擊）

3、部分突擊步槍類戰術人形技能開場CD縮短

95式和97式的技能擁有同類技能中最長的持續時間，但與此同時加成比例較低。這導致了她們需要更長的時間才能實現滿額的技能傷害。因此，我們將這兩個技能的開場CD時間調整為2秒，以便技能收益可以更早地體現出來。

以下戰術人形的技能開場CD調整為2秒：

95式（火力專注T）

97式（突擊專注T）

4、“殺傷榴彈”技能改動

設計上，“殺傷榴彈”類技能為小範圍高殺傷範圍技能，而由於目前戰鬥節奏偏快，導致該技能釋放後的收益低於預期的設計。因此，在此次修改中我們提高了殺傷榴彈的範圍和傷害倍率。

以下戰術人形的技能範圍提升至1.5，同時傷害倍率提升：

HK416（殺傷榴彈）

M4 SOPMOD II（殺傷榴彈）

ARX-160（殺傷榴彈）

AR70（殺傷榴彈）

G3（殺傷榴彈）

*另外，殺傷榴彈會優先攻擊血量最高的敵方單位。

5、“爆破榴彈”技能改動

在原先的版本中，爆破榴彈的實際效果存在bug，導致爆炸範圍沒有達到描述中的範圍。此次修改中我們修復了bug，調整了該技能的效果，目的是希望爆破榴彈在做到大範圍打擊的同時，可以對中心目標造成更高的傷害。

以下戰術人形的技能效果更改：

56-1式（爆破榴彈）

FAMAS（爆破榴彈）

StG44（爆破榴彈）

CZ-805（爆破榴彈）

現在技能效果為對范圍1/2.5/4內的敵人分別造成不同程度的傷害，離中心越近傷害倍率越高。

*另外，爆破榴彈會優先攻擊血量最高的敵方單位。

6、“燃燒彈”類技能改動

在原先的版本中，燃燒彈存在兩個已知bug：每次燃燒會造成兩次傷害結算；範圍比技能描述中大（實際範圍1.5）。

而鑑於燃燒彈作為範圍傷害技能，原先設計的實用度有所欠缺，因此我們決定在修復bug的同時，保留當前燃燒彈的1.5的技能範圍，同時將燃燒時間和燃燒傷害倍率進行一定調整，使技能強度在整體系統中更為合理。調整後的燃燒彈在基本保留原先殺傷力的同時，每升一級都會增加燃燒傷害判定的總次數，不會存在原先升幾級才增加一次傷害判定的情況。

以下戰術人形的“燃燒彈”技能更改：

VECTOR（燃燒彈）

蠍式（燃燒彈）

微型烏茲（燃燒彈）

STAR Z-62（燃燒彈）

MP40（燃燒彈）

燃燒的傷害判定的頻率由每秒一次增加為每秒三次，燃燒持續時間增長，單次燃燒傷害倍率下調

*另外，燃燒彈現在會優先攻擊血量最高的敵方單位。

7、技能描述與實際效果統一

以下的戰術人形技能的實際數值和描述存在偏差，此次改動後技能的實際效果會與描述一致：

漢陽造88式（火力專注N）

AS Val（火力專注N）

9A-91（火力專注N）

M249 SAW（蓄勢待發N）

L85A1（衝鋒專注）

M1887（終結打擊）

8、“閃光彈”技能開場CD調整

以下戰術人形的“閃光彈”技能的開場CD統一調整為5秒：

M9（閃光彈）

MT-9（閃光彈）

79式（閃光彈）

9、戰術人形FAL技能重做

現在戰術人形FAL擁有了一個更COOL的、全新的技能：

【榴彈踐踏】：FAL現在會連續發射3顆榴彈，對1.5範圍內的敵人造成傷害。

*另外，每一枚榴彈都會優先攻擊當前血量最高的敵方單位。

以上

《少女前線》運營團隊

2017年6月21日

更COOL的FAL

Fal 榴彈三連射

5HG玩撚玩
好彩冇垃圾75

營運我屌你老母

5hg 抵啦

抵死

痴撚線

再見了我的手槍

可以打散使用

老維六秒先開到技，mola mola，要比鐵血打到變蜂巢啦

同時降低多手槍隊因開場爆發過高對於其他槍種的壓制。

然後連防禦技都斬埋
on9?

咁撚易呀

惟有靠滿等閃避加T骨死頂

45 做主坦係唔係唔太好？

除左M9 MP446 BrenTen, 全八技+

R.I.P

唔好咁惡啦，我有+10T骨比你㗎

有無其他選擇？

老維好似BUFF左, 個技剛剛好坦到人

416而家9倍先打0-2過千，到底要加幾多先叫平衡到？

六秒呀大佬
打高強度圖比對家顏射左三四秒啦

冇乜問題 45姐只比五星坦度稍遜
光環好過唔少五星

下下都打夢想家呀

我冇耐前先練好哂
未打到一次活動就RIP左
不過至少開場要行路果D強度唔會差太多

有 索米 g36c

原本打算兩隊ar隊
一隊 主g36c 副V
二隊 主索米 副45

考慮到我二隊係rfb同利貝 而一隊又唔缺速
而家想食多個速buff就咁樣
一隊 主45 副V
二隊 主g36c 副9

V衝係buff定nerf?

開場最多係坐標十二
頂多2.5~3秒

6秒CD最少食3秒傷
再加上遲左開攻擊型技, 怪又死少左, 變相又加傷

減少機會瞄殘血怪
buff呱

未知倍率如何

閣下正在遊玩的，是遊玩少女前線3

咁要遺棄索米

斬hg其實一早預左
原本我係expect活動限制出擊編隊
普通圖就由得你繼續用
結果... 唉屌

除非你跟開HG,如果唔喺都唔算Nerf掛

GG

佢要削弱果d無損效率既隊
給予番適當既戰損

倍率冇改
佢加frequency of tick rate only
總傷不變

一次出兩隻綠毛條友

瞬間變垃圾

放返榴彈隊

好彩齊AR
差SR3MP就齊SMG

唔撚驚

AR差隻97式
今次PK了

唉唔撚驚，有AR小隊全員五擴

睇完發覺對自己完全冇影響
通常玩arsmg，點知buff得2隻我冇嘅ar

有冇人可以講下手槍會變成點？
5hg係咪冇得玩同埋唔洗練手槍複製人？e.g灰熊
我對手槍冇咩認識

仲賭唔賭綠毛好
冇左英國妹個debuff應該慘好多

而家綠毛成為垃圾？
咁hgrf隊咪玩完？

好撚野呀
玩乜野都係升親就改廢

應該未至於玩完,不過壓力大啲

攻擊型技能同防禦型技能 同程度nerf真喺好怪

榴彈AR SMG隊表示唔撚驚

FAL閉關修煉中

綠毛一定係玩完
比人掂到死硬, 仲要6秒先出技, 秒唔到人壓力極大

全方位NERF RF HG, 永不翻生
隻垃圾GAME真係唔好練重覆

點解官方咁夠薑做呢d舉動
通常只buff唔nerf
今次hg，我點知下次會唔會係arsmg?
一夜之間成隊變廢左點對得住辛苦養大d槍嘅玩家？

唉頂，綠毛個光環以後點放
冇得放中間

大陸公司唔意外

十字陣

好似真係第一次見手機game nerf

FNC, G43爆死過, 不意外

根本係nerf玩家

啊dee係邊？

陸版維護公告 活動槍係hg同sg

而家突然覺得練槍同課金變成投資
今日過左金融海嘯之後損失慘重
而家先知d槍係唔會保值

R 有練AR小隊嘅fd

見到消息即刻拆撚左把WA去

真係一代版本一代神

Fal升值

啊dee呢

DEE

八秒CD

唔撚理
依然好想要綠毛
每日繼續造
造到就一日就5擴佢

3隊hgrf 準備上ifc

想問下咁樣砌有無咩問題？

好在仲有G11

預言，下次g11會畀人nerf

[url]
呢4隻D buff點取捨 定唔落利貝算數

旋風唔喺咁適合中間

mg5同pkp換位

暴擊高傷啲唔好咩？

反正都唔喺下下爆到, 交比Mg5同埋buff盡m37汁手尾

唔該

Nga見到人一語中的

少前從去年到現在開始的一貫思路就是 避免戰鬥無損或低損

比如
增加對面命中
增加對面移速
減少對面與我方初始距離
BOSS增加大招無敵機制

本次削減初始CD也可以算是這個範疇吧

全民裝甲咪得囉
咁樣改完真歐咪又照無損

AR15,97同技能 做咩唔一齊buff

馬嬲繼續: ar + smg = 垃圾

轉咗啦，依家係：垃圾hg/垃級綠毛

4星同5星, 免費送同要建造
強行拉開差距

不過俾人吊到咁可能快返一秒

返長洲個陣沉左船

10秒CD就

綠帽兩個鐘前五擴左 岩岩升完兩隊RFHG就

叫左你拆架啦

on9先玩HGRF
利申：on9

全部sg招技唔係長時間戰鬥都開唔到
10秒又有咩所謂喎
M1887 15秒添

好彩中左旋風, 秒天秒地

留名下次nerf旋風隊

未練
BTW 應該一個月NERF一次
下次實NERF RF

乜槍都練就唔怕nerf

全部練過都NERF, 不了

SG SMG應該唔會nerf

如果真係比羽中屈到場場都要以傷換傷，夏活可能會好難挨，隨時可能唔夠快修

Nerf SG 擊退

大家用返AR SMG，都只係一隊2快修，唔會唔夠用既

陣間又出破滅魔劍就唔係咁講

技能效果畫面”IMBA"

上次活動尾boss個種

有炮狙隊就1-2張快修

普通隊就3-5張

德皇

ntw 20 m99 ready 笑看小蛇蛇

鎖血boss

97式好唔好用

神

隨時係下一代神槍，練定有着數

唔係好明點組隊
RF係咪要配HG
然後HG放前面咁?

RF全拆
組SMG+AR啦

仲有SGMG

long time no c

我一直與你們同在

呀Dee都係

出rpg真定假,見到fb有gif圖

敵人技能展示

即是我地冇得玩?

呀Dee今日應該俾Ebig 灌醉左

我淨係練死一隊都得3隻練到上到五擴都冇人信我係新手
玩咗大約一個月 多多指教

UID 390599

打第一次8-6就出

叫我點玩落去?
M16

比你曬到盲撚左
ID都睇唔撚到

屌曬撚死

RFB下個版基礎爆擊率為30%
+7滿校準金瞄配45或旋風服用
即可享有100%爆擊率

點解要拆曬D RF
RF好廢既咩?

真.RF

哪有RFB 你老母

唔洗聽佢地鳩up
記得每種槍都平均練就冇問題

8-6王有裝甲既?

破壞者?
only 30

btw HGMG係咪收得皮

技能與輸出時間不合
垃圾confirm

如果要打兩輪嘅我無話可說

係, 一定要配SG
MG打完一條鏈先到HG出技

打裝甲狗要用5MG喇

想打0-2升lv路線係行下面撤退?

好多種行法, 你中意啦

Me 打 5戰順手S
上,右上,上
右下, 右下

裝左披風打8-6王
點解....

遠征用披.........
MG移速

你地嘅旋風隊mvp通常係邊個？
我個隊mvp成日都係g41
G11 同旋風完全被比下去...
唔知是否不正常...

敵人太弱

第一次拎到5核

春

可惜並沒有甚麼效用

2:40 2:40 ........

00:20 00:50 起碼有3核先講

0核

少前係咪開活動

啱啱先玩艦女人食左半篤屎唔想又黎多篤槍女人屎呀

女人會突然之間大NERF一種船?

今次活動難到閪咁一架航母都唔撚比上打飛機咩

新手未打過少前活動，有冇人講下咩玩法

今次第一次聯動 d料封得好密

未有人知
你好快會知

係時候搬返隻９７出嚟用

唔怪之得呢排係咁中手槍，又中綠毛，又中斯捷奇金，一野收哂皮

無錯，我就係中兩隻綠毛嗰個。。

7:40

唔知係咪大奶奶

黑肉正過肥婆咁多…

屌你老母臭系啊

hg仲有用既

但綠毛就

如果個光環唔改，應該冇乜機會上場

5號位限定，體質極差，而家係靠開技爆發，改版變6秒

黑肉中左幾隻喇

少前活動，獎勵大部分放係頭幾關，大家都可以開心刷

8:00

曬撚死

等睇人爆肝刷婚活傻婆出黎再直上100結婚

而家用報告書架ching

成日唔記得報告書既存在

邊個係活傻婆

艾爾菲爾特 個隻兔仔耳
成日係度諗結婚叫人簽紙

原作真係唔識 但我覺得幾靚

玩咗兩個月辛辛苦苦組到隊綠毛 HGRF隊，點知 hg 俾官方 nerf 到冇晒用

無綠毛表示

啱啱做槍又3h 40min，差5分鐘就有fal, 我丟

綠毛

笑甚麼 你都要ｎｅｒｆ

好耐無翻來，呢個係咪阿Dee

唔係

雖然啊dee都係硬膠但呢個唔係佢

今次活動難度好低，新手都可以開心玩

3隻都想要 好鬼型

Mo hg 點開心玩

夏活前嘅佛心活動

笑撚死
比人面貼面先開技

垃圾1

垃圾2

連測試都未出就話人垃圾...

skin 要用錢買唔係用鑽買

嗰光環都唔錯吖，開技重有動

傻婆可以一戰
手槍就rip

咁睇黎係8章hg隊表現仲差
果d話5hg猶在既唔通用5，6章黎試

HG依家除左夜戰做探燈 真係rip

連照明彈都出唔到

五秒

sor， 手機禁錯icon
>

冇上1日 我發覺好多人都黑我noel

HG弱係HG機制問題
我頂多係笑Noel佢貧

唔洗理咁多
有愛咪練 冇人知下次維護輪到邊個上神檯

廢我都打算三張skin買哂

勁唔勁係一個版本既事
靚唔靚係成世既事

Noel 我一定會買skin，淨係睇佢大破開腿露肚臍都抵

130左成個禮拜都唔出綠毛
灰熊都4隻

一個禮拜

一齊買
係咪今日開活動?

陸服今日 台服聽日

一個禮拜就想有？
咁大個撚頭

thx

ar式
3:50

我11隻灰熊都未有綠毛啊
一個星期就有我仲唔屌柒你

睇黎真係好難追

95定97

我一隻5星hg都未有牙

曬唔到sor

gun
未有漢陽造

跟左出G36...
收集率多1%

冇卷

你就好，有得升收集率

你呢d齊槍嘅人當然升唔到
我呢d係中3星都升到...

2飛AR式
240 245

20發AR式，六核

垃圾

下個版本失業 你問我答

C96 p38冇削到

你下個版本諗住搵份咩工？

倉管

ptgf

人力資源顧問

出九五

差隻97點算??

一Q幾錢?

等兩年...？

30糧

抵玩

跟機

擴左另計

我都係差97

橙呀

百幾姐
另外，人形擴編應該本體都feel到doll既感覺
咁即係英國妹你要感受五倍感覺

幻想到扯左

召喚古明巴

又黎變態鹹濕文？不了

就黎冇飯開都要比你地笑

Fal上埋封面

Fal史詩式升級，上埋Time封面都得啦

八秒前置

屌之前仲拆撚哂啲fal

德皇都上過封面啦

咪又係倉管

fal/416係咪上神枱

我黑白相上封面得唔得

平時打高級經驗用開HGRF隊打

我怕之後update左之後打13000戰力個隊野未夠6秒前面2隻HG已經死哂

綠毛最後一次出擊
送埋佢上路

活動超簡單
大家平常點玩賭槍整裝繼續過就得

呢個活動越易，夏活應該會好慘

自己入去睇下boss實物

亦不要預知未來的憂愁

R fd

比人DEL左

綠毛最後一日免費試玩

有冇巴打知今次活動難度高唔高
新手得兩隊3擴唔知夠唔夠玩

ching追下post好

新手一隻5擴都冇玩唔玩到活動?

最難果關建議效能 8000

瞓係度都赢

個moon睇唔清楚

id: 343578 10宿 有一加空位

自己申請

巴打係咪打錯id
search完得3lv

幫你改返

原來已經加左

好鬼貴

新手招fd 376506

要你抽就唔只呢個價

佛心遊戲

未過防人禦演習90-100嘅好快d打
等Rfhg隊nerf左就打唔贏

NERF完可能要6隊先贏到

5HG 打活動

唔洗失業

條片冇你份

呀DEE

隻王太廢
用斧頭/減左CD果堆砲狙反而好打D
ntw m99用唔著

同魔方比即刻

邊位

唔識 block

呀dee都唔sick

7006, 記住呢條dd

who
blocked anyway

因愛成恨

who the fuck are you

最強hg

boss關卡掉落項目一覽

邊位呀

1-4地圖，boss在左面

有得抽野 抽到資料 核 膠 電

維爾德mark2

補充，地圖有單行道，部隊得一條路搵boss

呢排佢表演6秒脫衣、係咪雞黎

fal3粒榴彈，每粒5倍。
v衝第一粒7倍，之後每秒三下普攻，維持5秒

個個係綠毛 我邊有咁易

爆破榴弹
新
发射榴弹对1/2.5/4范围内的敌人分别造成5/2/1(4.5/1.8/1)倍的伤害。

杀伤榴弹
新
发射榴弹对半径1.5范围内的敌人造成15/12/11/10/倍的伤害。

on9 先放綠毛做中間

炸彈教的崛起

5倍

都係要8秒前置

聽日蠍子buff

知唔知呀Dee 係邊

唔知

係

係咪你收埋左呀Dee

今日打左J未

用左D咩黎打

你有冇賓洲

何止有, 仲要係長洲

你問夠未

未、因為呀Dee未上水

tested

6s

係, 下面都有人改正話6s, 親女兒

廢左咁耐終於出頭

你仲未答你有冇賓洲

反左包皮未

算係咁

叫左呀Dee 未

要出3次技既動畫
太慢囉

好似冇咩人, 啊dee唔上我都唔上了, 潛

打晒8章全部章, 訓得

都話係綠毛

問米咩

要掉西瓜

痴線

見到門倉ching又開始狙擊，令我有種懷念嘅感覺

都係用3hg2rf打

之前搞旺左呢度反而俾人吊Dee Dee Dee

唔係noel 曬我唔到

呢隻過左e4就送喎

有無春田新既倍數

終於肝咗隻ART番黎

利申新手

我無升佢得1技 描1.5秒 3倍 2lv 3.3倍

原來INVIDIA玩陸ser

完啦喎

咁我諗滿技應該6.5
倍率弱過冇改既南半球少少

我主玩台 陸服少女後勤 開心槍場

趁hgrf未nerf之前衝到109

冇投彈隊 過唔到97
ffs

我見人標準旋風隊都過到
不過前提係前面d關要用hgrf減輕旋風嘅壓力

nerf死綠毛條仆街就啱

就係趁未完啱啱肝到

老維都叫可以企下副坦位要光環
綠毛個光環位...

痴撚線啦

IWS?M99?

歐氣已盡、棄game

唔撚玩

3:50 95

中左仲想點

等睇比人屌

你快撚D放返呀Dee 出黎

on9

想要97

我兩隻都想要...

點解冇胸

勁咪得

冇胸可以點勁法

閃避高
表面面積細

allu 係咪你食左呀Dee

一號位有G11 RFB 不了

不是 高攀唔起

(物理上)

真係話你on9 驚你嬲

HG最後的榮光~要熄滅啦

成個半月冇中過五星

夜了 睡吧

咁鬼慘

又中vector同416

雪乃

單論能力，邊幾隻值得婚？

好想瘋狂中416

Why not all?

all

等更新完之後膠下點先
反正婚完都隨時被nerf

老維綠毛一定要婚

唔係nerf咩。。。
那有錢婚晒全部
暫時婚左wa同g11

nerf你老母

如果單論能力 你可以婚多幾隻WA G11

認真邊隻常用/鐘意咪婚囉
你嗰幾隻都係正路槍
講真能力婚唔婚差唔會好多

真係值得婚我覺得係旋風、維、45、rfb（ar角度）

差咁少少野

向手槍隊告別
直接打佢地入後勤

垃圾綠毛

垃圾老維

垃圾MK喵

屌你啦

呀DEE呢?

你真係好爛囗

佢收埋左呀DEE

英國妹RIP

維護前2飛AR又收左皮

Ar式我成日炒

波已射 準備肝活動

1個鐘可能打完
定有保底你都想快d撈左noel番黎？

3個skin 係咪都可以用mycard買

大約會幾多點到

整極都整唔到綠毛

預左撈2隻 有保底都要另外撈一隻

唔洗整啦

我睇note寫nerf rf
咩關hg咩事

認錯人 個個係綠毛

HG全部變垃圾CD變6秒
6秒後HG一定會掉小人啦

你係邊個?
急急如律令!

我仲以為+rf前置時間tim

RF光環好似可以提早個開技時間

CZ75隊打boss發揮唔錯
唔洗等RF10秒先開技

開場cd有得減咩

好似係

開左未

HG

戰神千歲

CZ75把斧頭飛中果時佢已經得~50%血.......
練度低啲都一樣可以打爆佢

維爾德股價急升

戰咩神 HG MOLAMOLA

你係巴哈個大名

皇城黎架 邊到有大名

0.0幾%咁DL

屌你呀

用白板睇唔到個未字

玩緊艦B

一槍一件

今次個活動好過上次

9已衝

個活動咁難嘅

比人佔左屋企?

應該換咩好?T4裝?

唔洗升/放手槍了

個劇情好悶

on99

你想SOP死咩唔通

仲用到既

3萬戰力打800戰力

活動攻略

狗衝冇睇清楚就畀人佔左

合作活動預左係拉新人用
整太難會趕客 將就下啦

做晒啲任一定夠換曬 過關都有電拎 隨便換
聽講有無限刷油bug依家又維護

我想要更多金布利

冇得F5?
一隻金船都冇

又死左?

238 蚊買個skin我去steam買game唔好

agger

一句講曬，買定唔買？

幾十蚊個skin真係好貴

5HG打第2關已經會中彈

固定得果啲野換

干擾者好淫

最後企到係戰場上既係我

點解要單挑呢

屎忽痕姐

其實係咪每日拎完10個魔素就等第日就得

YES

覺得自己夠歐咪試下撈

頭先打第一場竟然出左隻可樂
我覺得d運已經冇哂

黎運啦，快d去撈隻限定

可樂是什麼

艦B做乜事啊

有bug 所以維修

柯乜乜左撚

又話有核心既?全2星

唔是棄game

得2隊點打第3關

你係得兩隊主力定兩個梯隊位用得

一路上堂一路玩玩完了
繼續上堂先

兩隊主力,開左8隊位啦
其他都冇乜點升,唔G點算

睇nga 菲卡個行法

三四圖都係兩隊主力打完

放完大假
去完台灣

你，最近還好嗎？還愛玩少女前線嗎？
最近，似乎沒露面你有100核嗎？

快找數

本猴正式宣佈:
而家係5HG的大時代

傻婆

我無練斧頭惟有自己計數砌一隊打boss

不過用破滅魔劍開路真係好慳資

FAL係咪起飛了?

找數呀

你個隊太勁

大家係咪打到唔記得偷電
過左3分鐘仲有10電偷

100電get

奶兔同我隻SVD有仇，鋪鋪都炸佢，我惟有落多隻Rf拖槍X字陣撤退

親爹話對強化不滿 然後變左6秒前置

試下咁?
X 輸出 是但
X 是但 X
輸出 X 是但

擺陣可以係
唔擺-輸出-坦
唔擺-輸出-坦
唔擺-輸出-空
開場拉中坦落底，輸出是但一隻去後排，睇下會唔會打坦，我手槍就算要跑後排試過走到唔使中。

活動打完 差諾愛兒

追我後排打、3隻大破哂

沒砲狙或者斧頭?

法國仲未有一擊脫離撚
btw spring
noel

點都好 結左婚先

開場記得拉散啲人仔呀

X陣, 一見到對面開砲就要撤走個目標

建議拉陣
槍 X 槍
X 槍 X
槍 X 槍

Boss攻擊邊個位邊個槍就撤退

大爆死

好多電

活動都冇人 慘

已經無所事事
10個魔素開得仲慘過上面就唔貼出黎了

我連電都無，得啲初級訓練資料，重小氣過小錢錢

等緊人曬noel
點解咁耐都冇人貼出黎

活動關核心好多，其實幾抵刷
又可以升等

我以前曬槍畀人bam左
而家已經金盆洗手

有7百幾核, 不了

E3 or E4?

唔玩了

有保底大家都懶得刷

邊位?

上個版本最強hg

艦B可以開返SER嗎

E4

驚人發現
原來結婚可以幫槍補滿血唔洗修
以後買戒就可以省返快造、資源同時間
賺到笑

ok

擴編都係

諾愛兒get
第一次十連出

SM 第一人

歐洲人死全家

打十日唔係必出咩？

有必出唔洗死啊而家

我啲頭髮..

吾乃歐帝 汝等怕乎

含撚啦你

攰了

射了

This

棄game，屌

仲有無啲咩可以改良

G11上2格

想問吓，活動 boss 係狙其中一隻放大炮，定係狙其中一個位置放大炮？

Agger 食傷害buff比手雷較好

你up乜

what 7 you saying

佢應該想問
個boss招技係瞄人定瞄位

瞄人，所以你開場拉槍到紅字位

123
456
789

就好易避

買哂

同一把槍買2個skin
係有錢嘅

1001

無咁易

多謝大佬讓我有遊戲玩

回0-2鳥

有冇人覺得雙槍妹個skin反而唔靚

我1001

吓，好型喎個特效

樣

1000

你應咗我先

上個版本最強hg?
維爾德mark2?

979

jm9

聽日就J你

刷到灰,又話多核既E4

聽日想去博物館

四十隻有十二粒核

個兩個任點解架
點解一隻都打唔到既

夜戰裝甲

我個人刷係好多
平均一場1場1-2核
試過最勁1場4核
不過有人話e3都唔錯
我就冇刷所以唔知

你歐開
打左九場試隊
得六核

我連打4場 得1核

好多PPS

堆刷1-4n 2-3n解任

大家可以唔駛再見到我條垃圾開post

幫你推到1000

助攻

姐係要去到夜戰個關先解到？

Ys